# 2022-12

이는 2023-01-16일 부터 시작하는 FLY AI 2022 프로그램 2차 교육의 Django 프레임워크 교재 리포지토리

이 리포지토리는 다음과 같은 하위 디렉터리로 구성되어 있다.
1. intro-python: Python에 대한 간단한 소개, Python의 객체 지향 프로그래밍과 테스트 주도 개발
2. django: Django 기반 웹 사이트 구축하기
